港大將招募100人接種混合復必泰科興疫苗 孔繁毅料其免疫反應較單一款疫苗更好

港大將最快會在下周開始研究混合接種新冠疫苗，目標招募100名18至60歲健康人士，先為他們接種復必泰疫苗，28日後接種科興疫苗。負責研究的港大內科學系傳染病科主任孔繁毅相信，使用不同平台的疫苗，整體的中和抗體和保護力有機會，較接種單一平台疫苗好，但市民不應自行決定是否打混合疫苗。

孔繁毅出席一個電視節目解釋，每個平台的疫苗針對或刺激免疫系統是不同，以復必泰mRNA平台為例，它不單止會刺激好的中和抗體細胞，亦會刺激細胞介導免疫抗體反應，若先接種第一劑後，再接種滅活疫苗，其抗體有機會更強更好，維持的保護力較長再，但仍有等研究和比對後才能確定。

他指，有關研究會歷時一年，研究團隊會在不同時段包括接種第二劑前、接種第二劑後28天、半年和一年，會留意接種者抗體和整體安全數據，並會與同年紀和群組的接種2劑同款疫苗人士比較；若研究理想，有機會在第二個研究中將有關年齡層擴闊。

問及研究為何先接種復必泰疫苗，孔繁毅指，先打mRNA疫苗可刺激免疫細胞會較寬，但使用滅活疫苗所產生的刺激效果會較窄，免疫反應有機會在種第二劑反應不太理想，但不排除日後會調轉接種次序作出比較。

死士

溝埋做瀨尿牛丸呀笨

正式宣布：

可以鬥紅了

你唔打

你唔夠愛國

將隻好嘅同一隻差嘅溝埋

科興睇黎有好多貨尾賣唔去

先打復必泰防科興病毒?

打晒全世界既疫苗咪
超勁美英德俄

有咩着數先

俾人研究有錢收

即刻接見毛主席套餐

睇黎就算打晒2針復必泰都冇用, 遲下政府話港大研究冇問題 , 可以唔入加強針 , 直接用科興

打一隻唔死得晒
兩隻溝埋實死啦掛

痴撚線

外國試針好似會比試，香港乜柒都無

其實英國都試緊mix 疫苗

不過應該唔會試mix 科興

唔死都一身癱

*錢

打哂所有中囯疫苗仲正

HKU:

叫許匪樹昌先試

之前又話唔好兩枝溝埋打

打完會唔會好興奮

其實同打完疫苗再去接觸病人差唔多
咁不如打2 次復必泰 再直接去搵病人感染真正既病毒 個效果應該會更好

国藥, Thor兄, Biontech, Astrazenca, Moderna, Sputnik V, Janssen, EpivaCorona, Covaxin

9種武肺疫苗溝埋嘅攞你命三千，呢次武漢肺炎仲唔死！！！

咁樣清貨都比班仆街專家諗到

正，起雙飛

太多科興無人打，要搵地方用

屈你打科興，乜都做得出

不如溝埋做瀨尿牛丸丫笨

錢一定有，但有可能只係得車馬費

早兩日已放風無人打就要送堆填區..
佢自己都唔打 fall 兄啦, 仲要不斷水人清貨 ..
磚家喎..

敢死隊

嫌命長可以報名

愛國證明書

當香港人係神農氏喎

Captain Hong Kong

之前又話唔好2溝

點解要咁試

預防武肺成功，因為病人死左

孔繁毅=德國納粹醫生

咁就可以賴皮啦

個價同以前大學生時去d experiment 差不多， 可能幾百都有

cls重要100個樣本就當係全部

每款打一次

集中營未推行就已經有班傻鳩廢老自己走去試藥

咁從此你就無得單點復必泰，一定要點瀨尿牛丸

佢endorse得即係仆街野黎

黨政府有壓力落黎要清晒批 fall兄..
如果香港人唔打要送去堆填, 支國點 sell 去外國做外交..

出事的話就係復必泰的錯

科技野,成功從來都係由無數次失敗堆砌

第三期報告有數據了

一隻滅活一隻mrna溝埋打？
同技術就話姐

咁撚刺激

打咗幾多個鐘內會入急症呢

不斷用港豬試藥

死既 中武肺既 計復必泰
無事既 計科興

講到效果咁好，條黑醫打左未？

每樣都係獨當一面嘅殺人武器咪即係攞你命三千囉

我無死到呀
外賣仔打左三個鐘都仲可以企係到，都真係神奇wo
直頭可以拍返套幻海奇情添呀
我仲諗住會打死人添，挑，點知原來無料到既
我全副身家買佢死嫁，食屎啦科興

打完第一針復興，你有命打第二針biontech先講啦

咁死左係咩250+300萬

種族滅絕實驗

最後只有所有副作用全部集中埋發生，但就預防唔到武漢肺炎！

揾新移民試啦

復興 , 科必泰 ....?

海洛英溝冰?

畀你見毛主席

政府正推行新型冠狀病毒疫苗接種計劃，期望達群體免疫，但本港購入的兩款疫苗均不推薦兒童接種。香港大學正招募200名中學生接種科興或BioNTech疫苗，以檢視免疫和不良反應，研究對象可獲疫苗保障基金保障，最快暑假出初步結果。若結果順利，參與研究的港大專家劉宇隆希望最快能在夏季起向中學生推接種計劃，繼而做小學生接種研究，然後再擴接種群組，期望明年初起陸續全面恢復中小學面授課程。劉宇隆又稱自己都「好miss（掛住）去日本」，期望隨着接種率上升可通關，又預料接種率達七至八成時，港人有望除口罩生活。

%E5%86%8D%E6%93%B4%E8%87%B3%E5%B0%8F%E5%AD%B8%E7%94%9F

關注呢單緊要啲

人體實驗場

依條撚樣真係大仆街黎

科興必伏

爭咩呀？溝埋做瀨尿牛丸呀！笨！

痴撚線 食感冒藥呢隻唔得轉第二隻咩

人體試驗

即係科興第二針已有跡象會斷崖式腰斬爛尾針

中西藥合壁，天下無敵

晒針藥...

又試藥

CLS

今次真係攞你命

似
買左200萬返黎過期太無面

佢自己唔試？

DLLM 往死裏打

安樂死套餐

捉綜緩新移民去打就岩

紀律部隊服務市民嘅機會又有了

以為支那出d 藥，食完冇effect 唔緊要
溝埋歐美d 藥一齊食，咁拉埋average 咪有效囉

依家啲香港醫生同大陸有咩分別
戴住個罩都feel到浸支味
紅色背景+支那醫生袍

你都on9，當而家打online game，越多buff加埋越勁啊?

Cocktail Vaccine

科興終於可以出貨

教授你試埋一份囉
早幾日你打咗復必泰
第二針打科興囉

50-100現金卷

係咪準備唔買下批復必泰
想第一針打左復必泰嘅一齊清科興啲死貨

冥通銀行

死左有無300萬

有冇200萬收先？

亂咁做人體實驗

人地廠商有曬說明書，香港全部唔跟
係咪想發展做亞太疫苗被研究中心？

DLLM, cocktail 咩？！

死都要唱好科興
係水皮就水皮啦

雞尾酒療法？陳大一？

人體實驗。得就科興勁，唔得就BNT 冇用。 #支那贏兩次

都係要打番科興

點解唔可以掉轉？
叫藍絲去打

以前邀請人試藥係有bounty喎

打完變異形

推人去打科興
自己打BioNTech

人體實驗
731

好。

浩園

打完第一針復必 唔再入貨 逼你打科興
唔打冇得出國 冇得飯聚

死左就復必問題
無死就科興有效
立於不敗之地

通常有超級變種/抗藥性高病毒出現，呢d打左攞你命3000疫苗就會死先

原以為瀨尿牛丸只存在係電影

哇正，有機會可以死，又名義上有醫學貢獻

一直好想問點解會有人會肯做志願者即係例如aids疫苗個啲，真係叫下志願者去中下aids病毒嚟試下疫苗有無效喎

志願者有錢收的

孔生 許生 一齊去啦
唔同年齡層岩哂

孔繁毅 = Josef Mengele 2.0

張翔，翔就是屎

攞邊個條命

攞你命=滅活

冇10萬都唔會考慮

招人安樂死

打得BNT 點會無喇喇去試科興 , 孔繁偽都ON 9 9

死左過10 萬去你冥通個優越理財戶口

會唔會當你冇打晒 出唔到境

乜都唔打最安全

呢位教投如果係叻不如考慮去研發疫苗好嗎

叫佢自己試吓混合針先

睇黎炒股輸錢除左跳ifc又多條出路
留低既都係一份心意

岩喎, 條醫狗好似打左 biontech, 第二針可以親自試 fall兄 ..

支那板731

731呀

呢啲黃綠醫生連常識都無

個過敏反應隨時都係double咁好
到底係邊一個天才 諗到將兩枝針溝埋打

雞尾酒療法

你都傻既，唔通死兩次咩

phase3 trial都冇既疫苗同有數據既混打 不得了

香港果然係實驗場

最後結論係打完復必泰再打4興，保護率會高過100%

仲話一定要復必泰先，掉轉唔得

佢話唔得呀，要打復必泰先

藥物啲clinical trial之前開緊幾千今次唔知開幾多

應該差唔多

買菜搭條蔥

駛乜招募
強制打咗第一針BioNTech嘅打科興咪得
佢哋打完第一針 又唔會唔打第二針嘅

有次止痛藥,入到就10000,入唔到淨居馬費就3000

大概明白個原理
不過難保第二針果陣個免疫反應會大過淨打復必泰

去貨大便賣
要錢唔要貨
買一送一

埋黎打埋黎死啦喂

香港=疫苗實驗場

香港人=伊修巴爾人

點解唔做國藥混biontech, 又或者aztrazenca混biontech

依D仆街野, 每次都係孔繁毅出來講

留名睇結果